其實嘉誠哥今日算唔算 支持左罷工？

誠哥好野

要有人行第一步 冇人上前就冇人有膽量做
就算見到唔公平既行為都只係睇住佢發生